警方強烈譴責示威者向警方撒懷疑石灰粉

哦

證據呢？不如話係可卡因

有咩問題？

cctvb news 就收皮啦

講乜撚野都唔撚會信架喇死黑警

痴線，個d白粉黎嫁
擺明呢場運動有跨國毒品集團起背後操縱

骨灰黎

你打e份工預左

打到人爆缸又點計
少少野都唔捱得

高登有post話用就即係用咗
Baby kingdom班c9有人話佢老公出高達添啦

不如話被氣功震傷

你話我就信

冇相冇片得一行字

得架喇 用水抹左佢乜事都冇
信我得架喇

Dun Fong

我夠懷疑你班黑警窩藏立法會企圖騎劫政治

奶粉黎，俾阿蛇沖奶茶

冇圖你話出白磷彈都得啦

on9，明明係含笑半步釘黎

我地毅進蛇無讀過chem

未拎屎黎掉你 比曬面啦屌
唔係你估為幾個臭錢甘願做國家機器 背棄人民既黑警好做啊？

韋小寶

你肯發夢吹雞未

請啊sir食煙

下下掉幾萬蚊貨
咁大手筆

Noted with thanks

白粉咁高成本

無圖你話成粒隕石撞落嚟都得啦

再嘈遲d變埋油王背後操縱添呀

馬色真?

咁又點

閱

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

證據 ?

應該掟狗屎

黑警撒骨灰

外國勢力吖嘛 大把錢啦 同廢老講會信

加密啦，屌...

係唔公安唔小心整到自己人？

點做警察，白粉都驚

冇喇冇喇

cocking popo

請循可行的機制投訴 但我地唔會受理

有無發佈圖片？

啲黑狗祖宗十八代啲骨灰

諗起鹿鼎記

哈哈 呢個正

講緊示威者投訴課

你有你噴 我有我撒

收到風有個人自稱Heisenberg

又石灰粉又通渠水

d狗連自己老豆老母d骨灰都唔認得

陳近南話要用菜油

石灰粉寒涼，要用胡椒噴霧加水稀釋再抺

你地d gear廢架？

痴線，個d骨灰黎嫁
擺明呢場運動有跨國龕場集團起背後操縱

含撚啦屌你老母，吹大d呀笨柒，不如話掟碳蛆粉？死垃圾毅進仔，讀唔成書返鄉下執牛屎啦

石灰粉係咪完美對抗full gear黑警

笑死左

撤狗糧先滿意？